南京大屠殺係因為支那人慶祝聖誕節，皇軍睇唔過眼先殺死佢地

皇軍都支持人民日報